香港人可唔可以唔好咁斯文？

斯文到好得人驚 比人恰到唔敢出聲
大部分人就算比支鐵通佢 前面有白衫撚
佢都係唔會夠膽打人
都咁斯文唔知好事定壞事

香港人係咪唔識嬲 唔識發火架
比d火我

大寶GOR終於唔開膠POST

一大班人反擊 睇下邊個驚邊個

香港人太斯文